有無人都好鍾意睇都市傳說

有無人都好鍾意睇都市傳說, 睇左好多日本同台灣既都市傳說, 仲有無巴絲可以分享?

留名
以前成日上巴哈恐怖版睇
但費事轉貼

湯米太妃有無睇過 好變態

<本文>

叁親(上)

叁親(下)

<前傳>

他的名字叫做湯米太妃(上)

他的名字叫做湯米太妃(下)

PTT搵番黎

留名睇文

外國個creepy pasta 系列都好正(唔記得係咪咁串)

次次睇都有種好強烈嘅代入感

正
有排睇, 仲有無推介

我通常而家都係上台灣PTT搵野睇 有啲翻譯文都幾高汁

好 等我得閒又去ptt行返轉先

M show粉絲俱樂部, 高汁

多謝樓主 等我深夜先睇